話左百度好野黎架啦 我媽咪哥推介得嘅 幾時會死錯人呀！！！

我點會老點你地呀

1

走吖！！！！！

lm

屌你老麵

Lm

我屌你啦

升左2蚊 多謝晒

真

酒呀

257入左點算

升緊喎

中概股贏多d

好波

岩 put爆佢先

聽曰會賺

有得走好走啦

我叫你走呀 快啲走呀

酒嘩！！！

同 cathie 一樣眼光！

atm同百度睇好邊隻多d
有冇排名

負負得正，爆升了

除左屌你老母麵我真係諗唔到講乜好

麵仔賺咗幾多

神諭

麵麵 無論你推介乜野 我都會珍惜

睇埋聽日先知

繼螞蟻之後又燈

冇買

+0.79% 謝主隆恩

Hold咁耐錢賺得個百幾蚊

你同月供成有咩分別

清 i love 腰

中國GOOGLE 被老母面加持,有買錯無買貴

屌 我邊到得罪咗你

吊你收皮咪燈啦

酒啊

有 佢有錢買 我冇

升咗5個半

屌

玩還玩,唔好攞冇買嘅嚟玩呀嘛,會嚇死人㗎

dodo

麵麵

關於百度係第三個post...

你做咩老點我地

慌佢死唔夠

你，最近還好嘛?

上山啦舒服啲

大dodo係咪想破功

唔會死錯人
會死啱人

多謝麵神。
下次燈勁D，唔怕佢跌，最怕牛皮！

仆街了

仆街

酒啦 仲望
不過我慢慢嚟

姐係今日係逃生門

其實你條仆街死就死啦，成日都要出嚟擦存在感，明明係死雞蟲，依家個天都睇唔過眼要你死得好撚痛苦，咁你就快撚啲去死啦

講假話的人

邊個再話老母麵燈我就打邊個

依家屌你升撚到爆廠啦

la 走ar

支持

冇買既通常都冇事！

信會爆升

估唔到百度都會輸係媽咪麵手中

去啊

下 做乜尻啊你

升緊bo

比你燈到升得個0.71%

真心撐
今次真升都賴你果班唔好買股啦

你入左未先

聽日爆升
To the moon

好彩抽唔中

清 多謝你

真
升一蚊唔係升？
撐大dodo

loss la

麵神筆下 豈有完卵

靜啦吊

貼倉先啦屌你

仆街丫！

有冇買到先無就快啲買，一股都好！

抽中都要蝕啦大佬

dllm

1475 點睇？

真係好撚想百度死

麵麵唔買個時好準

輸手續費

比佢收返350先登啦

上次屌蟻佢冇抽咪上唔到市

麵神，B站呢？

同問

大拿拿0.71%

仆街死啦你

我覺得可以

破燈！

唔好客氣
無跌過一直叫叫叫
都唔知佢地做乜

得,酒仙

決定以後唔屌你老母 但唔該有咩好野早少少講
多謝你先

1%⋯

唉屌你老母俾你燈撚到暗盤得253.8

推

今晚short爆bidu

聽日大爆升

繼馬雲後再殺一隻支那股

麵麵睇好百跌

麵神 呢個價位 係唔係要放晒佢 買put

連登契媽老母麵

屌
靜啦麵神

要買都買美股貪港股要課金俾波波？

搞咩係咁出post燈死佢

媽咪麵食屎啦

好彩中得一手

老麵你訓多幾日先ok?

希望麵麵每日推介一隻心水港股同美股

面面好推介，ipo有賺

好彩抽唔到

完美進攻

屌上個禮拜先入左

好彩抽唔中 暗盤都廢成咁
聽日倒跌都似

有種就貼個倉出黎
我即走

最欣賞麵神趕盡殺絕嘅精神

點睇bilibili

買中資抵死

屌你吖。

暗盤大升

我屌你老母 你話好唔好？

你沒見過日清俾佢祝福完結果？
都年幾了，仲沒上到上面

佢個鑽石頂好似7.35
冇返100年都降解唔到

收皮啦

開市即刻入屌你

利好

之前眾籌咗幾錢？

中

麵神強勢回歸

屌你比你燈一燈跌穿暗盤價

麵神真係好強
好彩無抽

好彩面面提一提
AO放左賺左幾餐M記加大

會唔會破發

其實麵麵 幾時先肯去燈到 羽卒 淋病？

多謝，lp

買咗未？

今日買鐵飛

麵兄，Bilibili點睇

well done

屌你老母 無升無跌

灰色

麵哥一出,誰與爭鋒

麵哥有料到
美股果邊抽起,港股都升唔返

繼ATM後又一力作

打和通殺

麵神一定有好大對肥仔波

對燈勁到呢

atm 好L大獲，媽咪X害得一個得一個

轟牙

幾時會有生還

幫我燈下隻tsm唔該

✅咪媽哥❌媽咪哥

點石成金

燈埋B站啦麵麵！！！！
支爆只差一步！！！！

百度都燈得死

螞蟻都燈得死百度算得咩，easy

石油都燈死

不要試探神

點金成石

仲有邊個質疑面神

麵麵 依嫁仲睇唔睇好百度
我想買put

我麵強大

講錯 係熊證先岩

想含

百度抗跌能力好勁，多謝麵麵

麵神， b站係咪10倍股

麵神錄 9888 is good 請大家記得

上市第2日就插

留番條生路

我麵威武
睇呢隻垃圾唔順眼好耐

豬死了 做咩燈百度

末日

神喻

麵仔

好野

神即係神, BTW DLLM

有冇孖左抽百度既巴打

神燈

現金中一手 可以放到出年

very good 面神

又中

認真 麵麵真係好有良心
今次提到出哂面

又冇左10%

早2日出po， 俾哂生路大家，sh個d真係抵輸

百度集團－Ｓ歷史低
()
230.400 ▼8.134%

得到麵神的祝福

已經跌到9%

有貨呀屌 睇漏post 唔該祝福佢繼續跌啦

仲有另外3隻都係「不得了」

現在228

又燈死左隻牛股

搵人告老母麵無牌係討論區推介股票冧把

聽左樓主建議買百度，輸到就破產
要求證監會展開調查行動

有冇人眾籌告9麵神？

跟麵神都執到好多餐中午飯

聽左仲要買，第一日上財經台？

我反向做賺左間樓，唔好告佢

眾籌保護麵麵

DLLM

牛定熊

幫幫手燈死恒大

屌你牛牛有個叫百度韭菜王

出成4個post 燈點會唔死

其實我好多謝麵神真心。
自從上年燈死我隻tesla 螞蟻黎，我真係好信你，
所以你話百度正野既時候，我諗都唔諗即市價放，
慳返好多錢

點止死錯人，直頭好多人要死去跳樓

質疑神明而死嘅人
又點可以叫死錯人？

仆街樓主呢？

日跌夜跌

美股-14.47%

麵麵insider ?
跌到惡意沽空咁嘅款

死撚左去邊？
著左草？

出來解釋下都要呱

我都係 仲賺左餐lunch

洗乜解釋買麵神對家是常識吧..

沽咗百度期貨賺咗好多
多謝麵神

而家先知？麵仔只係股市一個角色仔

冇死錯人，嗰啲全部抵撚死

真係比你累撚死啦

你死未

一隻BIDU累我無左8皮嘢

重倉美股？

真係估唔到買美股百度都搞成咁。。。

但我錯， 一睇到麵神加持既時候，
就應該果斷離去

我以後會學識謙卑， 專重麵神。

要麵麵解釋

係三個

人總係妄想可以挑戰到神 我認輸

有時D野真係唔可以唔信邪

點解神蹟不斷重演都仲有凡人唔信 要挑戰呢？

put左賺左幾倍

麵神一早比咗神諭

就不要衝入去啦

麵仔點睇bili

咪好似700同美股咁
永遠有人做淡

穿200

點解 明明個天要你生癌
比曬警示你
仲要洩漏天機

呢班人唔抵可憐

jm9

出完post仲有兩日逃生門比你地走喎

有面神無窮人

有料

內幕

上市一個星期, 冇左20%

Cls

INSIDER

神蹟

今次仲唔跌

大dodo 好波

麵神真係勁撚勁

原來仲有人係唔信DODO

樓主末期死得未

租約期滿d friend

唔跌點買平貨 好野黎

老母麵屈機

麵麵又中

政簫經麵

麵麵有冇買futu?

真係好癲
燈埋啲大到難以想像嘅企業都俾佢KO

冇玩開都入黎朝下聖

咁就跌20%, 百度八折優惠

玩完

媽咪

麵咪媽 你涉嫌非法操縱股市 令百度股價暴跌
證監會已對你提出起訴 請你回警局協助調查

long put fatfat

屈到

尖沙咀嗰間？

唔算重倉, 佔幾個%, 但佢一隻累全家, 其他倉都無乜嘢